自私公民黨 唔踢爆都照俾助理返工播毒 吊那星

點解會咁樣 屋企有人中招都返工 真的想攬炒？
唔踢爆當無事 你地仆街真係講一套做另一套

原來係P 牌5毛，明白！